今晚我獨中8千萬 留明送獌聯波衫

當買地布

ok

想要四件
比埋爸媽同女友

要

👊🏻唔比你條女

好

希望你中

我想要lkk同 matic波衫

Ok

Lm

Dllm

lm

你唔貼你買乜，點知你會唔會中咗走數架

我印朗隊ok?

想要基沙文

印埋連加特ok?🙏🏻

伊巴10號 lm